＜連登仔終於有份啦＞皇后果照流出！！

就係果后啦

一早估到啦 入嚟就係爲咗睇下樓豬有幾on9

唉 衰心邪

我入嚟就睇果后

其實已經低質 仲要加個投票

縮入你老母個閪當自己無出過世啦